用速成打字既 全部都係廢柴！！！

其實打字同渣車一樣，倉頡=棍波，速成=自動波

倉頡同棍波都係會快d 但係難學d
速成同自動波都係慢d 但係好普及

十部車之中 九部自動 得一部棍仔，而
十個人打字 九個速成 得一個倉頡fuck

可惜，偏偏打倉頡同渣棍波車 先係男人既浪漫

所以本人係到 呼籲所有無知既廢柴，垃圾！ 立即停止使用速成 同自動波

利申:十五年棍波，超過十年倉頡經驗

精神病發作起黎真係唔講得笑 又多個痴線佬係到叫春

學倉頡用速成是常識吧

又一個廢柴速成撚係度自我安慰

用棍波係廢中

起步，無可能自動波會慢過棍波

樓主收皮啦

我用九方

竹戈 尸月 人火 口竹

倉頡方便又快捷

手寫先係最原汁原味

尸月 3
人火2
十心3
田戈1

倉頡咁易學都唔用

倉頡打完即出字，速成又要揾又要揀

so what？打得快做打字員咩，人地CEO用手寫板喳

5筆係乜

+1
被社會遺忘o既一群

咁都可以拎黎打飛機 好可悲

人地冇其他野叻

用手寫板點睇

九方/筆劃
利申棍波牌

九方

好想屌柒樓主

但真係駁唔到